好凍，有沒人可以給我溫暖

好撚凍，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個月，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

1個站

小妹可以

自轉360包你暖

越轉越冷凍

凍就着多啲衫

我掛念雲伯
我都好多謝佢對兵工廠既貢獻

收到

打個飛機暖好多

明白,我也經歷過，慢慢就會習慣

廢柴 清醒吓啦